%********************************************
% Dichiarazione del pacchetto
%********************************************
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{ldpkgstd}[2012/11/09 v1.1 Pacchetto personale di preambolo]


%********************************************
% Carico Pacchetti
%********************************************
\RequirePackage[utf8x]{inputenc}
\RequirePackage[T1]{fontenc}
\RequirePackage{textcomp}% risolve alcuni problemi e/o warnings associati a particolari caratteri
\RequirePackage[italian]{babel}
%% opzioni per classicthesis
\DeclareOption{nochapters}{\PassOptionsToPackage{\CurrentOption}{classicthesis}\RequirePackage{classicthesis-config}\RequirePackage{classicthesis}}
\DeclareOption{parts}{\PassOptionsToPackage{\CurrentOption}{classicthesis}\RequirePackage{classicthesis-config}\RequirePackage{classicthesis}}
\ProcessOptions\relax

\RequirePackage[fleqn]{mathtools}
	\newtagform{itsq}[\textit]{[}{]}
	\usetagform{itsq}
\RequirePackage[output-decimal-marker={,},separate-uncertainty]{siunitx}
\RequirePackage{geometry}
\RequirePackage[noadjust]{marginnote}
\RequirePackage{mparhack}
\RequirePackage{flafter}
\RequirePackage{tabularx}
\RequirePackage{booktabs}
\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage[usenames,dvipsnames,svgnames]{xcolor}
\RequirePackage{tikz}
	\usetikzlibrary{arrows}
\RequirePackage{caption}
\captionsetup{%
	format=hang,%
	font=footnotesize,%
	labelfont=bf,%
	textfont=it,%
	}
\RequirePackage{subfig}
\RequirePackage{wrapfig}
\RequirePackage{hyperref}

%% impostazioni per la numerazione delle equazioni secondo i capitoli
\@ifclassloaded{scrbook}{\numberwithin{equation}{chapter}}{}
\@ifclassloaded{book}{\numberwithin{equation}{chapter}}{}
% elenchi
\RequirePackage{enumerate}
\RequirePackage{enumitem}
% tabelle
\RequirePackage{booktabs}% tabelle
\RequirePackage{multirow}% celle multiriga